########################
Интернет-магазин Autosho
########################

Этот интернет-магазин - практическая работа студентов Всемирного ORT'a в 
городе Днепр по курсу PHP.

*****************
Перед установкой
*****************

Перед тем, как запускать сайт у себя на локальном сервере, проверьте настройки
соединения с базой данных!